真心覺得小學男仔就應該自己去廁所，而唔係跟埋呀媽一齊去女廁

有時係街見到呢個情況就覺得，點解個男仔唔自己去男廁?睇落都有小5、小6，絕對係可能自己去廁所嘅年紀，同埋佢地唔覺得好尷尬咩?

鬧個阿媽
大大聲單打佢
咁就可以拯救小朋友

好多時細路都想自己去男廁
但個老母怕煩唔比

好簡單
即場屌
一係知道有特殊需要協助
一係就蹤壞
一係就咸濕

Btw why not both

小學已經會對姐姐性幻想&打飛機

我係絲，有時見到呢啲1就來讀中學嘅小學男仔係女廁出現，都會有啲唔太舒服，你話佢小1至小2就話姐，已經小五、小六，大個仔嫁啦嘛，憑咩仲入女廁

點解唔比

我都唔明
有次老鼠樂園見到有，跟住有個鬼妹屌佢，果男仔先死死地去返男廁

阿媽痴線
驚個仔比人拐

好多架
見過啲男仔唔肯跟入女廁仲被老母鬧

一見咁大個就要出聲
我都見過有女士大大聲單打阿媽
跟住個𡃁仔就揸正牌9 衝去男廁

咁樣以為就可以呃細蚊仔一個去廁所

啲細蚊雞會唔會隨畀樓主雞姦

咁唔通惠豆湊女驚比人拐，又帶埋一個小五、小六入男廁啦?諗下都覺得唔合理同變態
ok,下次再見到，我會屌佢

我係絲打，經常見到呢個情況，覺得唔太舒服

*老豆湊女驚比人拐又同埋果差唔多讀中一個女去男廁

叫個老母帶埋佢個仔人殘廁

女廁都算
女更衣室........

個老母驚：
1) 個仔快快痾完尿唔知去左邊
2) 個仔入男廁比基佬搔擾
3) 個仔出左廁所比人拐左
4) 唔知諗乜
(呢D都係聽唔同既女人聽返黎既理由)

反而老豆帶個女去廁所唔驚比人拐咁
會快快手痾完尿喺女廁門口等個女

女更衣室都有?唔撚係掛，比我見到我實話佢

咁佢味快快手去完係嬲廁等，無理由要我地啲女士覺得唔舒服掛，就算年紀細都好，佢都係已經差唔多讀中學 都好應該學識獨立咁去廁所

試問如果佢係男人，見到老豆帶個讀預六嘅囡一齊去同一廁格有咩感想?

泳池

唔係掛

而家啲老母就係咁唔make sense

屌 叫佢倒轉性格諗 就知幾唔合理